魯迅曾說，不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

有一句老話說，沒有傘的孩子唯有拚命奔跑。如果是你，在遭遇狂風暴雨的時候，是選擇找一處屋檐暫時躲避，還是選擇迎着風雨抓緊前行呢？大多數人的選擇都是前者，只有少數人選擇了後者。那少數人這樣說：「既然選擇了遠方，便只顧風雨兼程。」

就如同生活一般，當災厄來臨了，你是選擇逃避還是選擇勇敢面對呢？魯迅曾說，不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡。想要收穫成功與幸福，就要勇敢反抗。請記住，奔跑，是最有希望的姿態。世界上的所有事，最怕的就是「拚命努力」四個字。這世上的也唯有夢想和幸福不會對任何人設限，只要你不畫地為牢，就永遠有欣賞不完的風景。

你地可以選擇移民，但更多人選擇反擊

又唔好笑佢地，各有各想法

選擇反擊嘅人反擊未

推